呢幾日黑衫開始鬧市民既拆解方法

整帶出警狗已經開始扮黑衫義士!!
由check手機到磚頭打人事件
好多證據顯示有班警狗/中聯辦人士已經開始混入黑衫義士搞破壞
想我地失去民意
一定要話比市民知有宜家搞搞陣/周圍鬧人既黑衫
九成九係鬼
唔好令真正義士蒙上不白之冤

推！

鬼你老味你一分化大家就猜疑，猜疑就分裂，分裂就仆街
諗個第二條橋去拆呢單野啦

停止鬧路人
自己包好個頭
唔好再搞d 影相既人
香港有影相自由
下下話人影大頭就搞鳩人
我地同自己最憎既狗根本無分別